全港最大幫派

港共，鄉黑

你知唔知你得罪咗全港最大幫派？

就係香港市民

我同你講，我地先係18區揸fit 人。

你哋已經着咗所有吧火。

當全港市民都企出嚟，你覺得你㩒得住？